移民 英國 加拿大 澳洲 你會點排

澳洲：天氣好 不過難移 多支那人
英國：bno易移 有得睇波 去歐洲旅行平 將來應該最多香港人 不過成日落雨
加拿大： 凍 技術移民易過澳洲 冇咩歧視 多支那人

我會排 澳>英>加
經濟邊到好d
好似到到都難揾工

加 > 英 > 澳

點解
加拿大好似好廢老feel

澳洲個政策比我感覺好似去搏一鋪咁
成日比我感覺唔穩陣好擔驚受怕
雖然以我果行計人工真係高過英國....

溫哥華天氣凍極都唔會好凍

英國脫歐
仲會經歷消化一段時間
加拿大既基本面好d

有得揀先再算啦

True.

加拿大多唐人餐廳

好撚多架屌又多支

其實加拿大好似返左大陸咁。

但唔知做乜d人成日貪華人文化多
如果移完都係一撚樣 搞咁多大龍鳳移黎做乜

好驚陶傑講全球排華會實現

加>英>澳
接受唔到聖誕節係夏天
英國上面有人講脫歐問題 天氣又差 而且倫敦嘅話 建築物都有密質質嘅感覺 麻麻哋
加拿大感覺舒服啲 只係凍

加英澳
淨係天氣加拿大四季分明 已經睇高一線
又多自己友同聲同氣

加拿大勁多支那人
就算香港人都多藍絲
英國遲d有bno visa
應該最多香港人走過去
英國天氣係濕9d

支那人真係累死亞洲人

澳洲人反移民
如果唔係澳洲最正

加拿大夏天都係三十幾度
係冬天某啲省真係凍

英國揾個有bno嘅另一半
大半個香港都有

澳洲天氣好，要諗埋老人家受唔受到好凍既天氣，不過澳洲難。

去英國仲有個好處
bno有得投票
到時夠多香港人嘅話
可以叫英國佬做返
中英聯合聲明失效後
要做嘅野
香港有機變返97前狀態
去其他國家真係完全放棄香港

成日話邊到多支那人其實好多鳩餘
支那人再多
都唔夠本地人多
d人成日覺得支那人多
其實因為佢自己都揀個華人區住
自己個圈子仲係香港人/華人
融入唔到本地人
當然有d城市/uni 支那人係多到過晒火

支拿大唔講得笑。
勁多愛國支去。

我都想退休去加拿大

沒錯,可以叫泛民本土派議員去英國選下議院
(除左熱狗),之後bno聚居英國

希望有生之年可以見返97前香港

真

推呢個
我收返加>英
有投票權真係唔同 濕9天氣可以忍

因為d小粉紅憎美國+加拿大醫療福利好

真！只要唔係溫哥華同多倫多其他地方都係天堂

如果沒就令英國國會重開bno申請+比bc香港人

我覺得有得搞
同埋都好合理
袁弓儀都話要push英國佬

U of Toronto
UBC

McGill 呢

呢類啦
雖然未至於頂級，但已經好好

加未出safe heaven 決定唔到住
暫時英＞澳 由難易度出發

本身未有呢d 事之前打算nz

係咪97前出世？睇下出世紙有冇establish 既字
我屋企人當初都冇幫我申請
我跟呢個網整
Report lost or stolen再重新申請
申請定冇壞我覺得

最鍾意London，自己鍾意嘅娛樂（theatre, concert, museum, library) 乜7都有，住喺zone4, zone 5都好

不過明白走難嘅話同埋生活考慮，唔會揀擇

澳加英

加 > 澳 > 英

有BNO都想去加拿大
一係希望大家爭取CANZUK自由流動

澳洲撚表我生活都幾撚悶（我係悉尼）
不過真係好舒服

不過我都係戀英多啲

小心批評英國會俾BNO人屌，好似唔話得

移民國家反移民

加拿大技術移民算易
讀個master都差唔多夠分

澳洲好正wo

睇你鍾意咩生活啦
如果你鍾意啲舒服, chill d 嘅生活
澳洲嘅陽光與海灘當然好啲

但如果鍾意啲多姿多采生活嘅
好似英國好啲（利申定只係住過倫敦個半月）
感覺上繁榮啲

我都研究緊移民優先次序...個個都話加拿大好，唔知英國住落舒唔舒服

澳洲睇你去邊度，非大城市都唔多支那人

糾結緊加拿大定英國

加國：
+: 天氣好d，人文風氣好d，少d歧視，福利主義
-: 但難揾返我嗰行 （建築工程類）

英國：
+: 有英超，近歐陸族行方便，相對上我嗰行去返LDN應該易過加國(even Toronto)揾工
-: 但天氣差d，英佬文化，同埋歧視應該勁d

大家有無補充

英國都係福利主義
都係好重稅
我覺得後生會去英國
大年紀去加拿大
加拿大真係退休feel

一定係加英澳
傻西先去澳洲

比較過應該加國重少少

澳洲夏天成日40幾50度，又多蟲又大隻

俾我會
日>台>澳>英>加
始終對亞洲地區有種情意結

一定係

加 澳 英

英國除左有歷史之外對移民唔太友善

加拿大好似偏多大陸人 大城市vancouver toronto租樓買樓都好貴

canzuk我都想但太多細節位好難傾

個人覺得要睇心態

走難既：最易果個國家啦 英國

移民既: 諗清楚先做決定

住過au幾年都冇咩好感
夏天熱到仆街，曬得多都怕有skin cancer
syd mel bne 好多大陸人
食野就唔太差，但同hk冇得比
生活成本應該平hk少少，Kmart aldi買野會抵d
唔鍾意outdoor activities會幾悶
先天覺得uk>au同有計劃過bno走佬

冇計英國唔係移民國家
但係如果多bno人去
香港文化最有機會係英國保存
100萬人去都做到一個城市

過uk記住投票
攬炒哲學有破有立
宜家攬炒完
過英國推動立果part

唔識人走條毛咩

AUS既syn mel仲worse過Toronto
CPD多人到仆街 超多asian
城市好壓迫
反而Toronto好dd

Vancouver就未去過

其實英國治安平均黎講係咪都算可以，只要唔出夜街唔惹醉酒佬?

你指加拿大、英國、澳門？

美國加拿大德國澳洲

只考慮美國
生仔踢佢報美軍

美國

之前住bne已經feel到超多亞洲人
更何況syd mel
唔鍾意香港種大城市feel最好bne
bne個CBD唔會好多人幾舒服
未去過canada

除咗溫哥華同多倫多 有無唔凍嘅城市?

英=加>澳
以前去過澳洲，感覺一般般

多倫多凍到仆街wor

另外一個考慮因素
澳洲疫情防空做得幾好
好早封關

有得去日本我都想又方便又啱後生仔 返工搵外資冇咁閪

如果你溝女想溝番華人 加拿大一定易好撚多

其實大家話驚多中國人 我諗個個大城市中國人都係勁多再加埋啲藍絲老移民 除非你去啲好偏僻嘅城市+群埋local果堆（前提要人地唔歧視你）
所以我覺得大家可以撇除呢個憂慮因為真係去到邊都多

天氣
澳洲有得揀，怕凍住昆士蘭，怕熱住塔斯曼尼亞，唔似得加英一定落雪冇得揀。

G人
英國相對少D，但係亦相對冇咁多好味唐餐食。食真係好重要，希望將來靠BNOs可以改善，大家努力!

歧視
好多人覺得澳洲歧視最嚴重，我覺得呢個完全係以訛傳訛。除非你英文講唔通，又犯晒人地嘅禮儀禁忌，如果係咁其實你去到邊都俾人歧視嫁啦。

有暖氣㗎嘛，凍乜Q，你又唔係瞓街，一定冇香港最凍果幾日咁凍。

加拿大>澳洲>英國

Sydney Melbourne 基本上係中國一部分

去到外國仲搵唐人餐廳食咩

大佬呀 你又唔係旅行 係外國住得耐就會口痕想食唐人餐咖啦 外國口味真心食唔慣

我諗如果長住 隔唔中都會食下
可能你例外啦

唔知點解
我係香港會好鐘意食西餐
去到外國 日日都中餐

我都係 外國基本上日日食唐人餐 間中日本野/泰國/越南 始終亞洲野口味近啲 外國好多都係炸雞薯條 食到條利好「鞋」有一次我去一個細city玩 三日冇食過唐人餐 真係頂唔順

正解, 移民耐咗真係要食下唐餐

我都差唔多
中菜/越南/馬拉/韓燒食得最多
一個月可能一兩日啪下生蠔/鬼佬餐廳

要係外國stay一排既人先會明果種感受
但最掛住都係香港既小食

仲有譚仔

paid leave

澳洲: 30
加拿大: 16-30
英國: 28
加拿大好似小d假

加英澳

加國係全球第三少annual leave

Ontario 得12日紅日，加10日法定勞工AL
Total 22日

UK: Total 28日 (including 8日 Bank days)

HK: Total 27日 (17日公假 + 10法定勞工AL)

有錯請指正

鬼妹呢？
邊到啲鬼易溝啲？

英國冇遇過歧視喎，d英國人好興週街同人吹水，的士佬又係傾足全程，行人見我地拎住行李又主動幫我地開門

旅行？
去左邊啲cities?

又未必，本身喺香港都覺得叉燒飯、乾炒牛河好難食，喺香港都食開西餐，去到歐美食返西餐完全冇變過習慣反而懷念日本菜係真

去咗一個月manchester同london

兩個城玩到咁耐？

兩個城感覺如何？

美國>all

ching移民左？

美國OPT緊 仲等緊申請綠卡

英國都有架，但都係啲homeless/ 後生仔/ take drugs嘅人，唔係好洗理

美國細城市d 純品鬼妹 身材

支那大少岐視係因為果邊支那人都好撚多

英語大城都多架啦
如果為避支那人而移民 最後會失望
除非去細town

中國做返鎖國就係世人之福

四季分明不過得下面個啲省叫有夏天
冬天凍到hihi
不過同美國最似得黎又有免費醫療
無全球稅網
多香港人（唔理黃藍）
戶外活動多

香港放唔足
public holiday係星期六日香港唔會補
同埋al唔係7日咩

我想問呢度其實有幾多個人真係有本事揀 ?

仲有得去美國做嘢

大學生多數都有得揀

By what pathway ?

是撚但 去到都係比人歧視架啦

技術移民計分果d
加拿大都想比香港人Lifeboat

你覺得大部分人都夠分 ?

紐約紅日得9日 仲要冇連住嘅

唔夠分咪諗點拎高d分
讀master, 英文
肯比掙扎咪有得揀
有咩本唔本事

利申一早有master

我就無你咁睇得起香港人

講真 淨係要 ielts 8 香港都唔知有幾多成大學生做到

有舊錢/ 同肯攞舊錢出嚟讀 master 嘅都唔見得真係有好多人

拖拖拉拉年齡好快會開始扣分

香港人嘅全世界嚟講競爭力根本唔高

連登仔個個會考30分,fg 50k
有幾難

澳加英
天氣好重要

AGGER

princejoyce?

公假定paid annual leave?

sorry
我當左普通office工，starting 10日AL
好似係

仲講加拿大
個所謂lifeboat已經潛到落地核
一個月了 乜野消息都冇
諗用呢個方法走既人可以預早放棄

澳洲多支那學生不過佢地好快收皮番歸架喇 老一半就有唔反係反共架 睇Avi d片就知 撐共多數係後生仔

冇人講澳洲其實係美食天堂?
就算澳洲食中餐都好食過香港
海鮮更加唔洗講 澳洲海產出曬名
肉有澳洲牛扒
澳洲係得日本餐唔夠好食 其他都好撚正

以為澳洲d sashimi會好正

總括黎講澳洲係冇乜幾多出名好食既日本餐廳
但澳洲比起英國同加拿大去日本近好多

大城太多人太逼
行人路同香港差唔多窄

加拿大的槍權好吸引

英國的槍權能持有的槍太弱
（我只想打獵）

廿幾年前已經反

其實都有幾多好食嘅日本餐廳 omakase等
人在syd

tvb堆藍絲好多加拿大
堆藍絲搞到李婉華比人炒左

成班港姐都加拿大

英國仲悶，悶到努力讀書工作

係英國Ugard到Postgrad到做野都冇俾人歧視過，圍內我應該最Racist (明目張膽笑BLM)

但聽講，愈係鄉村，愈係後生 (小學初中)，就愈有可能有歧視，如果係U以上嘅，基本上唔洗擔心，無人得閒理你

澳洲大城市city中心係囉 但一離開city就舒服好多

英佬閪唔閪
我有啲留英嘅朋友話閪閪地

公假

mmc 係澳洲

香港最凍咪同多倫多秋天差唔多

唔係講笑，我計埋自己再讀個master，去加拿大wh一年攞經驗，我都仲差成百幾分。唔係佢最低要求個分達到就得，好似係睇每年申請人數既平均分(有錯講細力屌)，上年要成400幾接近500先獲邀請，唔係省提名加分近乎冇可能

澳洲情況一樣難

ielts幾多
有7787有master都接近470分

我有幾年工作經驗

肯定好多英國人湧去澳加

之前10月去多倫多嘅時候直情凍到耳仔痛,都唔好講11月之後,香港嗰啲根本就唔叫凍。真正比較似香港天氣嘅係溫哥華。

其實最好嘅方法我諗係喺嗰度讀碩士然之後搵工留低做嘢。之後申請楓葉卡,入籍就另外考試,英文能力和加拿大歷史之類嘅試,我印像中個英文試唔係ielts。
有錯請指教

其實唔一定我唔係下下坐車嘅有時我喺屋行去近D嘅街市同餐廳,大概十零二十分鐘。空曠地方。
落雪天出去要剷曬車附近啲雪先可以上車,都係空曠地方。

讀 master 呢招已經變成依家嘅移民熱門路線

但係呢一兩年 d 門檻推到咁高其實係其他國家 d 人一早悟出呢招仲早香港人幾年做

嗰時 d 香港傻仔仲 on 99 以為香港好好搵

依家香港傻仔後知後覺一窩蜂去讀 master

咁兩年之後個門檻又會去到邊呢 ?

仲有可以做外資公司
有好多可以relocate

搵錢係咪澳洲最好

呢 d 就真係人才

Good luck

睇人啦

藍領階層一般好相處啲，講幾句粗口就埋到堆

白領嘅話，有啲一開頭識都會覺得有少少閪，個語氣成日好似想串你咁 （但熟咗都冇野）

澳洲起碼難加拿大一倍以上，除非去讀書，唔係既話好似都幾難移民

紐

係果度讀書都難
三國技術移民最易係加拿大
唔洗諗

睇嚟去到外國要繼續遊行，集會
同支那人挑機

睇地方，Melbourne 一年得幾日係咁，夏天多數廿幾度，點都好過香港日日過30度

我住緊美國 第日其實為左仔女 住大d 做野冇咁chur 我都會想移去加拿大

我去過英國同澳洲做野!
英國天氣真係偏凍, 一年入面如果有幾日大太陽/30度
D人一定會出哂去玩, 可見太陽對佢地黎講算係少!
溫度冬天唔洗講, 一定凍, 預左要開heater, 夏天就早上夜晚都會比較凍
中間個節溫度就18-25, 呢個係以我住既city大約去睇
澳洲就四季分明小小, 夏天真係好撚熱,35-40幾
不過win在可以落水玩, 周圍都係沙灘, 英國唔洗諗落水, 企係沙灘吹風都凍到你仆街!
如果講移民, 我唔知加拿大, 但如果無bno 澳洲好似好d

加拿大勁重稅聽講!

你去下sydney, 華人多到你怕
基本上你都可以唔洗講英文

英國有幾多姿多采
咪又係夜晚去d人出哂去飲野,

sydney係, mel還可以, 係開始好多chinese

澳洲都幾快手, 又封關
有朋友係當地, 佢地話政府唔洗腦細比錢
半年人工政府比, 就係驚炒人, 保住大家有飯碗
我覺得澳洲係幾快手快腳

其實我唔多認同上面班人屌到澳洲好差
佢差在係syd mel太多大陸人
但其他野好少事

同埋好多大陸人根本只係留學生 唔會長留到係度 中澳關於越黎越差 黎緊會越黎越少大陸學生 大陸人多唔多呢個因素唔係d咩大問題 加拿大英國一樣有大陸人啦

第時英國會變到周街茶記, 咩香港嘢都有得食, 除咗凍D之外, 真係最L正...

有冇人分析下搵錢邊國好d
醫護英國低人工澳洲高人工
加拿大唔知
engine/it係咪加拿大好d近美國
老師果d係咪去到都唔洗諗有得做

澳洲咪又係多廢老

感覺上難搵工
就算疫情前都係
好多加拿大人回流

加拿大Tech 啲人揾唔到工或者嫌低人工落晒去美國

竟然不過美國tech實高人工好多

讀master搵唔到工返香港大有人在
你做blue collar反而有少少機